情侶學歷差太多係咪會有溝通問題？

我先講幾個低學歷會有嘅問題

1.語意不清
講嘢好難溝通，唔知係咪vocab少定點，成日吞吞吐吐

2.情緒波動大
上一秒可能好開心，但下一秒就喺度喊。解決問題嘅方法只有喊，就算喺公眾地方都唔識顧及其他人感受照喊

3.固執
好難溝通，講嘢冇乜邏輯，無視其他人嘅建議

4.三分鐘熱度
一開始興致勃勃，但一遇到困難就放棄。成日要人買哩買路，用幾次就pat喺度唔用，浪費

依啲都只係其中一部份
但佢真係好可愛
我哋男仔都係多啲讓吓啲女仔
希望佢升上中學會好啲

升小學定中學呀？

kongu食小妹妹。

動漫台

先存檔

親，為甚麼

你女朋友不是大你1年麽

牛比了 蘋果兒

2 3 4好似唔關學歷事

你尾二嗰句，唔好將低學歷同女仔掛勾

咁講法，低學歷似乎要納入精神病嘅其中一種喎？

屌你個咀

抄post=.=

勁

警察先生，就是這個人 (′・ω・)σ

妹妹

呀櫻又私補食幼女…

有無d食唔哂/唔好食/食唔落/食剩/未食過/食完嘅比我？

男人低學歷唔緊要
但唔好自卑
自卑都唔緊要
但唔好自負

樓豬智慧有返咁上下

你食左牙木咪得 以後佢嘅嘢就係你嘅嘢

非gay…